6月9號 要準備嘅野checklist

示意圖

針

笑咩呢樣係會員肉清wechat提我我本身都唔記得

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

6月9齊屌打7婆

同體育無關

何淦途

我會帶啲sushi去

jump

樓主又比人hack左？

唔帶身份證出街會犯法㗎

洗唔洗帶埋針？

帶部ipad開住熱血公民電視台比人睇

condom (食女用)

8.針（N賓專用）

帶定回鄉卡，終局完場返內地食海底撈

我鄉下係日本

手字真係幾靚

print出嚟㗎on9

有乜可能

何淦途是誰？是否真有其人？

收到風港父準備個日搞事

佢代表全體熱血公民員工嘅意識
一即係全

你同佢同集團梗係收到風

我唔放針

攻擊性武器

咪屈肉清啦 似係港毒

ching心水清

BoA有獨立意識

因為我hack左

你唔係中國人？

我daddy係慰安夫

你 daddy 係 agger 定肉酸？

慰安狗？

屌你真心好能25

我反爆牠

柴犬？

汪汪汪

我同泥清做過愛

人狗交

6月9號隨時演變成針灸革命